<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Submission 2</string>
    <string name="judul_movie">Judul Movie</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="readmore">Selengkapnya</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Acara TV</string>
    <string name="detail_description">Detail Description</string>
    <string name="detail_judul">Detail Judul</string>
    <string name="inspect">Descriptions</string>
    <string name="judul_tv">Judul Tv Show</string>
    <string name="string_language">Bahasa</string>

    <string-array name="data_judul">
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avengers</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>The Hidden World</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Mortal Engines</item>
        <item>Robin Hood</item>
        <item>Spider-Man</item>
        <item>The Mule</item>
        <item>Venom</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_photo">
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_mortalengine</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_themule</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_descriptions">
        <item>Pernah menjadi rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, lelaki setengah manusia Orm, setengah saudara Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless dari pasangan yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi. Ketika bahaya meningkat di rumah dan Hiccups berkuasa sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item>
        <item>Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami pertemuan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson Kingpin Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.</item>
        <item>Earl Stone, seorang pria berusia delapan puluhan, bangkrut, sendirian, dan menghadapi penyitaan bisnisnya ketika ia ditawari pekerjaan yang hanya mengharuskannya mengemudi. Cukup mudah, tetapi, tanpa sepengetahuan Earl, dia baru saja mendaftar sebagai kurir narkoba untuk kartel Meksiko. Dia melakukannya dengan baik sehingga muatannya meningkat secara eksponensial, dan Earl menabrak radar agen DEA yang sibuk mengisi daya.</item>
        <item>Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri.</item>
    </string-array>
</resources>